冇乜朋友嘅人分手真係特別辛苦

有返工就有同事

總有一兩個比較friend 掛？冇咪連登吐苦水囉，有時大家互不相識分享更無顧慮

LIHKG is your home.

明啊ching
慢慢搵下自己興趣喺邊
然後再慢慢去識下其他朋友
我知你好想即刻有晒所有嘢
但真喺要時間加油

又真係得兩個肯聽我講不過都唔係成日得閒陪我

呢段時間真係特別辛苦，一個人係身邊都冇

我都岩岩分左手
每日都聽逃生門 門外版
好快就令人清醒

巴打我陪你傾

出咗黎番工？
冇計㗎啦，人大咗要主動啲揾番啲朋友
出嚟做嘢各有各忙
有時間陪你的人有時會偏偏係啲
平時都好得閒嘅人

你可以報下啲學語文的班
運動班
做吓義工
甚至乎返下教會
都會識到啲人

把握自己自由的機會
做多啲自己鍾意做的事
到你遇到你的真命天女
你就唔駛指意好似而家咁得閒㗎啦

岩呀 大把興趣班學野
學甜品 皮革 又得
學日文又得

識貨ching

搵返興趣

我分手之後十八般武藝學齊

學音樂加運動啦 會無咁辛苦

已經loop左成晚

我都feel到我接近呢個邊緣
我又係無晒朋友既人。。。

本身jw唱已經好正
門外版更上一層樓
利申 Jw fans

同我一樣一齊嗰陣淨係得佢，佢就可以為左朋友成日甩我底。分左手先發現自己一個朋友都冇

其實係ex分手果日介紹我聽

原來仲有咁多人有女無朋友
我都係其中一個

我明 逼自己搵野做下

我又係冇咩朋友：（

有學緊日文，不過一日24小時太多，真係點塞都塞唔滿

去下興趣班識下新朋友Lor
再唔係咪搵下D舊同學同事，一定有人願意傾兩句嘅

以為自己開po

留個 tg同你傾下？

無得搞。。。
佢係咪真係因為愛你先挽留你

陰撚功出軌完仲要自己犯賤

呢啲女算鳩數啦

過多排閪痕咪又係出去搵食

佢呃到你代表佢偷食得更加小心

問清楚條女愛你d乜好過
定係因為内疚

等咩啊

你等人

你又知人地等緊你？

有冇諗過一切都係你自己嘅幻想黎

以為自己開po不過最近叫做培養返啲興趣

屌 我都係
分咗手之後發覺自己冇乜朋友
就連搵個朋友傾下計食餐飯都好難

覺得自己失蹤一個月應該都冇人知

作為過來人
有第一次就有第二次
身邊啲人都係咁同我講 叫我放手
我本身都唔信
結果就係第二次

加油 好快就過

巴打be friend ok? 我都無朋友

其實我覺得同朋友講會好尷尬上連登叫下春或者同唔太熟嘅人講反而更加容易開口講

agger

過來人

同冇自己生活既人拍拖都好辛苦

我個陣都係咁
個期掛住同條女一齊完全眾叛親離
Fd約乜都冇浦頭 後尾已經唔理我

點知散左就乜人都搵唔到
之後仲要撞正Dse

當年分手都係靠高登吹水post 仲識到幾個朋友

我都係不過係本身都冇乜朋友
唔係好熟嗰d又唔想分享自己咁脆弱嘅一面
結果最辛苦嗰幾日都係靠自己呑哂d情緒佢

我就嘥多咗4個月
希望你唔會嘥太多時間

咁留tg法不如開個圍爐谷入去啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

朋友先係最重要 重色輕友既人都係用條jer諗野

有無人想做我朋友

抵死啦重色輕友

有

屌。我之前果d fd 分左手就識搵朋友
一搵到另一個又係有異性無人性

加油

你含撚仆街啦，為完女唔要朋友轉頭又想搵朋友訴苦。
抵撚死架你依d傻鳩。
你簡錯路就咪呻啦，柒頭

好彩你知錯

咁就去搵些興趣發展下先啦，一分手就chur. Fd 安慰你盞人地憎你

瘋狂運動，真係唔洗拍拖都夠做

我都係個世界淨係得另一半，仲要係幾年，依家要分開真係唔知點算

聽到最尾 就哭了 點解

你個心得佢一個唔代表你要成個世界都圍住佢轉架

算啦 樓主目前都係想呻同沉迷痛苦

如果真係頂唔順 記得試下運動音樂先 唔好做傻事

暫時真係冇咩動力 運動我有keep住做，但一路做又會一路唸，好似冇咩用。聽歌就喊到收唔到聲

我都係咁
本身無咩朋友
分左手想搵個人傾下計分散注意力都無對象

好想一齊番
佢話我無左自己生活 叫我搵番自己
但我記唔番自己以前係點
好掛住佢 好辛苦

返啅你女朋友，強姦到佢懷疑人生，無論精神上同肉體上都要蹂躪佢，充分展現你嘅獸性，你係時候要爆啦。醬爆

回頭是岸 斬纜斬清佢 唔係仲辛苦

用咗3個月時間先斬得清 佢無縫接軌但呢3個月仲繼續同佢曖昧 所有野都做齊 同派帽冇分別 呢一排先叫冇聯絡比自己冷靜下

冷靜完就就知佢岩唔岩自己了

最少我仲掛住佢

一樣啊
果陣日日要陪女朋友
搞到無哂正常社交
會好想搵人講下野
做下運動消磨下啲時間啦

個個都同我講你之前無佢都係咁過架啦
但我真係記唔起
只係好掛住佢